有冇福建同學仔今日係觀塘van唔見銀包？

如題

小妹跌左